有咩辦法止經痛

表示戒緊止痛藥
攬暖水袋係有用
訓教攬住去到半夜唔暖又痛醒左
最終都係啪止痛藥

美國出左個止經痛神器Livia

想問有無絲打用過

經痛徹夜難眠

唔食止痛藥連門口都出唔到

試過喺街痛到又暈又作嘔

試下貼暖貼ar 可以暖幾個鐘 都有d幫助架～

有個天然嘅方法可以停經10個月

Watsons 係咪有得賣

男朋友

中醫 我女朋友去睇一個月已經唔痛 不過要keep住

避孕丸

Keep住每個月煲中藥食？

試過 食完之後唔濕無性慾
個人又唔舒服咁 唔敢食了

如果想真係長久改善去做下天灸
真係work

如果想臨時止下痛就食花生醬

我用開姜貼。最多每個月食一次止痛藥。

原來花生醬可以止經痛

中醫

佢有d係開粉既 唔使成日煲

要由平時未黎m做起
少飲凍野 飲薑母茶同四物湯
清淡飲食 少油少鹽 做多d運動

我都係會痛到就快暈+嘔
生完仔就乜事都冇 完全唔痛

應該係將一生既經痛
一鑊過生仔時痛晒

屌咩年代 中藥有粉沖水飲

以前中學有打波唔會痛
大學放飛自我後就咁了

真係對生仔無興趣

對上一次食中藥係細個連山楂餅一齊食

飲朱古力 㩒穴位

我依加都痛緊

我都係盡量經期前唔飲凍野
未去到痛到做唔到野
但唔飲凍野的確幫唔少

我都唔食止痛藥 但真係要食既話
Panadol 冇咩用 反而mefenanic acid 有點用 但要醫生開

試下一路啜住豆豆

睇西醫拎經痛藥
普通止痛藥已經冇用

arcoxia我食90mg
但一日最多一粒
堅有用

艾灸
有一次m 痛到暈 一艾好快就唔痛
依家嚟m 之前一星期 艾1,2次 嗰個月就唔痛。

唔知係咪個個都啱

睇中醫又得
貼暖包都得
暖水袋都得（要熱到100度）

要暖子宮先會唔痛 部機咁細 唔覺有用

平時就要養宮
唔食凍野生冷野

其實痛係一種signal黎
你最好搵出係咩原因

樓主肥閪黎

我之前買左啲日本生理痛果啲藥 都幾Work

所以我都盡量少食
日本生理痛果啲藥幾好

部機係用電流架 出街好似好方便

大肚，可以止一排

Ibuprofen 400mg

擲撚死你

試下睇中醫啦

治本

好

無性慾可以搵人幫你呀

非打手純分享
我之前都痛 飲左佢d rose tonic 好番好多
不過有d貴 $398 飲一個月左右
學生有88折

我食日本個隻EVE唔錯，可以快速止痛

以前有打波就唔痛 而家成日夜訓又唔做運動就痛到仆街

但岀街唔會好明顯咩？頂住自己咁
不如暖包？

真係試下中醫
好多年前我老母有段時間係咁話痛
睇左中醫一個月左右冇哂
但真係要keep住唔好唸住睇完一次就咩都好哂

我次次食完止痛藥都要等兩個鐘先見效

睇中醫同埋食supplement 食好咗，斷尾

大肚

陣間諗住買啲暖貼試下
如果有絲打用過livia 好用既話我都想試下
唔洗成日用消耗品

平常造多啲愛可減少經痛

同埋我個個月都遲成個禮拜先來m 係咪身體差

可能係你個人濕氣重、虛寒etc.
多做運動同睇中醫先可以治本

出街方便就用暖貼
喺屋企慳啲洗嘅 咁咪用水樽然後入100度嘅熱水敷
敷完凍咗既果啲咪攞嚟飲

原理係咩？增加血液流通

香港個啲止痛藥感覺冇咁勁，等好耐先可以止痛，所以次次飛日本都大量買EVE個隻藥，有隻專門止M痛

你亂左經喎 睇下中醫啦 （非黃綠e生）

我買左個暖水袋架
但下下要入成L水 入完3個鐘左右我又覺得凍左又要再煲過

中醫睇左幾耐先斷尾

完全明白你

下次去搵下先
我次次都剩係搵到止頭痛連同生理痛果啲藥 都係要等兩個鐘

bin打本王吧.jpg

俾我奶下

我都係睇中醫調理 touchwood真係好咗
但除咗中醫外 都唔好飲凍野同食生冷野
個人經驗

果次仲要去緊旅行 突然來M再突然痛到仆街
真係好掃興

唔飲凍野真係好重要
我之前有睇專科中醫
食一次就唔痛
但last唔到幾耐
因為中醫要長期食
我最近自己煲八珍湯
好有效可一試

每日都敷暖水袋！

我自己由14歲開始每個月劇烈M痛，痛到嘔，係街暈，入醫院打止痛針都試過無數次。

有段時間我每月M到頭三日都食高藥劑止痛藥（普通Panado打孖食都已經冇用）就好啲，但始終對身體唔好。

出嚟做野既頭一個冬天好凍，就買左個電暖水袋，因為公司唔方便沖傳統熱水袋，加上自己文職成日坐係位。買左後屎忽痕得閒就暖下身，敷到個肚覺得太熱就敷尾龍骨個位。我都係番工時敷，中間差多一次電。

平時我都會忍唔到口飲凍野，食雪糕，但次數同以前都差唔多。到我而家出嚟做野兩年幾三年，M痛慢慢就改善好多，都唔需要再食止痛藥了。

希望幫到眾絲打

真架？

夏天都照敷？

我用電暖氈，（有細SIZE的,你可以網上搜尋Moist Heating Pad）插住電，可調較時間和溫度，比暖水袋好。是我經期間的救星。
我自己就食黑朱古力也很有效。
另外，我有食月見草油丸，我有同事說佢自從食咗月見草油丸就再無經痛，我就開始食，我沒有因吃了月見草油丸而完全無經痛，但有舒緩，最幫到我的是月見草油丸有GLA，幫到我舒緩經前抑鬱。
另外，余仁生白鳳丸，真係好幫到（經前食，感冒期間不宜），我細個曾經月經滴滴仔咁兩個月來三次，看過中醫，之後食白鳳丸醫好我的。
你說那個美國止經痛器Livia我也有看過網上介紹，好似係以電波定唔知乜令你神經感覺唔痛，我看完覺得方法唔太天然止痛，我就唔試了。

有 對我好work但唔知對其他人有冇用
就係嚟m前一個星期飲肉骨茶
不過我係本身超鍾意飲先發現到
要加勁多當歸落去

還有，玫瑰精油。
有次我在辦公室經痛痛到叫救命，熱敷，黑朱古力，全部都無效。
跟住個同事比咗支好純的玫瑰精油比我，滴兩滴肚上搽了，跟住好神奇地即刻無痛。Magic!!
不過同事枝玫瑰精油，因為係好純的靚嘢，好貴。

熱底，或個人太虛的話係唔得。
我就唔得。

做愛好似ok

其實係食中藥先，好似食咗一個月，之後仲未斷，係食複合維他命食咗幾個月（日日食）就斷咗，講真其實好關身體健康事

本身痛到抖唔到氣同早低（入過院），而家黎咗m都唔知

搵人屌

做運動促進血液循環啦

試下食低劑量既牌子

我有方法令你十個月唔M痛

用暖包加飲薑母茶

我係會痛到嘔，痛到暈
食止痛藥都止唔到
幾乎人地話好嘅方法或者食嘅都試過，都無用

而家試下另外一個中醫師有無效果，唯有。。。。

yes，總之一坐係度就敷，不過有時我太忙都冇敷

我嚴重到連排卵期都痛
平時嚟m每5個鐘就2粒咁食

試過，係work既 但唔可以長時間用。

每個月都痛到癲
試過好多次喺巴士/mtr呢啲人流多既地方標冷汗+冇知覺想暈😭
而家睇緊中醫 希望有用
另外煲益母草湯都幾work
雖然我飲完都係痛 但點都好過冇飲

咁密！
食得多對身體又唔好又會有抗藥性

會無電？定唔舒服？

我都有飲阿 果隻草唔係成日有得賣
飲得唔密

每次都痛到落唔到床
睇過中醫 西醫
益母草 艾草 月見草油食過曬無用既

得閒煲桑寄生蓮子蛋茶黎飲 通常連飲一至兩個星期果個月黎m就會好好多 會冤下冤下咁但唔係超痛
同埋佢會排出好似啫喱狀既血塊咁
完全唔飲係會痛到嘔同出冷汗差啲暈低平時又冇戒口 鐘意飲凍野食壽司
依家係床度痛住覆你
Eva隻藥我要食到3粒先止到痛
最困擾係黎m前下巴會狂爆痘 搞到好多印好似爛面咁

利伸有朱古力瘤